(台測)意外殺手 復仇 經期隊長

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.麥克·福隆（斯科特·阿金斯飾），號稱意外殺手的他，是位冷血殺手。就他從事的職業來講，他是頂尖的，無論是條理多樣的刺殺技巧，還是瞞天過海躲過警察視線，他的每次任務都使雇主滿意高興。但是有一天他摯愛的人卻捲入了倫敦的地下殺手世界，並慘遭自己同組織的人殺害。而福隆不得不打破自己長久以來井然有序，條理安排的生活，開始向實施這一切的人展開復仇

2.Scott Adkins飾演的囚犯得到假釋的機會，於是他找准時機甩掉負責監視的警察，從而繼續他的複仇之路，讓仇人血債血償。同時藉此機會尋找多年前早已迷失的自我，實現自我救贖。

3.1995年，克里帝國星際部隊成員佛斯在首都哈拉星進行訓練，她困惑於被清除記憶而難以控制自身情緒及能量，所屬部隊指揮官楊羅格與克里AI統治者「至高智慧」因此不斷告誡教誨她。楊羅格的部隊受命前往邊境星球托法星，試圖尋找失蹤的克里人臥底，卻掉入敵對的史克魯爾人所設下的圈套。佛斯被史克魯爾人將軍塔洛斯擄走，楊羅格與其他成員被逼撤退。史克魯爾人在太空船內以記憶讀取裝置收集佛斯腦中的情報，使她回想起片段的零碎記憶。佛斯用超能力脫困成功並試圖逃離，最後她所乘的逃生艙被塔洛斯攻擊毀損，從太空墜至鄰近星球C-53（地球）

12 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野